[母親節快樂] Wizone一人一句祝福送俾金采源媽媽(降媽) 多謝佢令實力派女兒拯救Izone

多謝降媽令我認識到采源呢個小天使
令到我呢兩年係連登過得咁充實

我係Wizone 呀屌

wizone 去晒邊

冇wizone唔緊要
有我

彩源 沙冷椰哦~！

我會同周庭一齊Gchi💘✊🏼您

HM’s DAY❤️

生得好又教得好

偉大的母親

bbg 好感動

你同咗喜喜媽媽講多謝未💘✊🏻

gal you so acid

你愈黑佢我j得愈起勁

==
‎

你係痴痴地線

佢份人係咁

你都唔使扮無辜

下冇反 前幾日先大平反咗＝＝

what u mean ar

好波鷹